［居家健身］邊度買啞鈴便？

睇好多地方買5kg餅x4塊都要$600
有冇巴打知道邊度買會便d

便你老尾咩便

觀塘，免費。

垃圾筒

觀塘B出口垃圾桶

成日聽到，真係會有咩

便有咩問題平？

樓豬係咪想問啞鈴餅 ??

不嬲都用平喇

迪卡儂

弱撚智 平宜？弱智唔好獻世啦屌你老母

不嬲就咁平喇7頭

你自己格9硬平宜屌你老母on99

可唔可以唔好騎劫我個post

大家分享下，等手足抗疫都可以練下肌肉

便宜係書面語
平係粵語 例子：平靚正

即係20kg dumbbell ??

我有啦，今次係想加多幾塊餅

除非迪卡濃，否則其他全部淘寶咁濟仲要貴成倍，淘寶連運費都平過佢有突

肥良文體

係咪唔知便可以讀駢pin4 便字先係正確

餅一定係迪卡農最好，你想買幾多塊都得

迪卡農